飛馬新優惠?$7999

係咪夠打3A GAME??

咩GMAE先

CPU

Intel Core i5 9400F Tray
1140
主機板

MSI Z370-A PRO
720
記憶體

G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB)
310

G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB)
310
顯示卡

MSI RTX2070 VENTUS 8G
41994099
固態硬碟

Crucial MX500 250GB
340
硬碟
請先搜尋並選擇配置
電源

FSP RAIDER II 550W
479
機箱

Fractal Design Focus G - Black
390
光碟機
請先搜尋並選擇配置
RGB / 散熱用品
請先搜尋並選擇配置
無線上網接收器
請先搜尋並選擇配置
軟件
請先搜尋並選擇配置
顯示器
請先搜尋並選擇配置
NAS
請先搜尋並選擇配置
周邊
請先搜尋並選擇配置
其它
請先搜尋並選擇配置
優惠

請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。
0
砌機人工費 - 按此了解更多

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
300
小費

總計
8088

原來平左$89蚊

其實而家都玩下PUBG...

不錯，不過加速卡已經佔超過一半機價，打機專用

7日無理由退貨會唔會玩死自己

推得AEGIS,死得

咁抵？ 條友出優惠有屎眼諗野

應該包砌

普通價位 冇平冇貴

有咩問題

易壞

垃圾RAM
之前仲有間網鋪博命推仲話一換一
事後比人屌話會退俾代理

咁你信我無計
2018尾大把鋪清呢隻RAM
貨源係邊,自己諗

做得商人,開得10間11間都緊係為賺錢而開,唔通做公益咩....

我認我on9，比珍寶水左我買
諗住配b360咩ram 都冇所謂

幫手清

大家幫幫手清

NEWEGG RAM再插水 難GA啦

平均每件貨平十幾蚊
9400F+Z370已經有啲怪, 仲要配死貨AEGIS RAM
屌佢老味SATA SSD又係on99
總結黎講呢間嘢真係

Z370

我覺得咁砌係無問題
唔見有食水深，只係為咗8000得到最大既打機性能

Z370你可以話清貨，但呢落9400f都唔超架啦，有乜所謂，仲好過啲得個樣貴一貴既b360

自問呢個價自己砌都好難落到張2070（好多地方要縮）

8k list得隻250gb嘅cheap ssd

你去法奧噤下都有好過佢嘅list

上年newegg 500GB 先$360